【秋官開騷撞咗期】無緣父女擋上陣 鄭欣宜諗計撐老竇

錢小豪、林明禎、蔡瀚億(Babyjohn)、鄭欣宜、詹瑞文、趙學而、邵音音等，噚晚喺尖沙嘴出席電影《救殭清道夫》首映禮，現場安排咗啲小朋友扮殭屍仔。

講到爹哋鄭少秋就嚟開演唱會，欣宜話：「之前老竇有叫我做嘉賓，但嗰時我唔喺香港，出埠半工半放假，我唔係唔撐老豆，除咗去現場都仲可以諗其他方法盡量去支持，例如拍片咁，或者等佢慶祝入行60周年，再開演唱會時，再去撐佢場。」(新聞連結：)
大馬女神林明禎第一次拍電影，兼喺香港出席首映禮，估唔到會着得咁實密，錢小豪即刻搶答話：「林明禎個外貌已經夠晒性感，今次同女神合作，可惜冇乜艷福，Babyjohn同佢就多啲對手戲，我只係對殭屍，今次讓咗比Babyjohn。」小豪似乎好搭糖，佢繼續大力讚林明禎：「佢眼神已經係美女殭屍，冇對白都做得好好，又好乖，吊威也時要兼顧個靚樣，一心二用，又勤力，唔使埋位都喺側邊睇住我哋拍戲。」
林明禎就話自己細細個已經睇錢小豪嘅電影，今次第一次拍戲就愛上拍電影，雖然戲中扮殭屍，唔使講對白，但見到自己扮殭屍都覺得好恐佈，心情好緊張。佢仲話：「這次要不斷被殺，希望下一次可以我去殺人。」Babyjohn就話同女神合作，半個鐘已經混熟咗。

會唔會有人真金白銀入場睇欣宜

千其唔好黎
我老豆老母係想睇秋官唔係你

唔準提老母.jpg